Documento gerado sob autenticação Nº KHV.155.542.FOE, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             423                  de  10/01/2020
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições legais e estatutárias
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor RICARDO BAITELLI,  matrícula SIAPE n° 2030536,  lotado e em exercício no Departamento de
Geodésia do Instituto de Geociências,  da classe C  de Professor Adjunto, nível  03,  para a classe C  de
Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 15/10/2016 a 14/10/2018, com vigência financeira a
partir de 15/10/2018, conforme decisão judicial proferida no processo nº 5054491-30.2018.4.04.7100, da 1ª
Vara Federal de Porto Alegre, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com
suas alterações e a Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.532789/2019-83.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no exercício da Reitoria.
